chrome成日都得144p

成日都係咁, 唔知咩事, Setting都冇得揀番其他畫質(條片本身有HD)
F5都冇用 成日都要開番firefox睇